手都洗到痛曬 點解香港人咁撚命苦

仆街 每洗完一次手就搽一次handcream
隻手要裂開了

on9

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

搽handcream?易積菌wor

唔搽又爛手

On9
On9咗23年喇香港人

從來唔搽依d on9野
對手都好白滑